【想搵野學】 求興趣班同書推介

返工返學時間之外既時間去左考bio 急救 抽血 保健員
想學多d野唔俾自己亂諗以前既野
但以上全部都考哂，突然無左野學我冇曬方向感
有冇人可以推介下我可以上咩興趣班同書俾我？

學帆船

認真 post

屌，認真答你又話我
番去彈結他啦你

.

打拳
利申：翻緊學 冇時間學

打攬球 有暑期班可以報